哇屌香港幾耐未試過有得免費睇英超

咩台

史上第一次

99

Viu 99

播痢對獌得唔得呀

十二碼

小小超：咪撚發夢

入埋

香港馬會仆街死

般茅真係草根隊既榜樣
同屬小鎮球會既哈鎮已經等死
但般茅真係run得好好

D球探有d料

呢隊波一升果陣啲球評家完全唔睇好佢地可以留到幾季

今季護級唔難啦仲講40分
分分鐘30分已經掂

但呢類球隊一降班就好容易一沉不起
韋根保頓新特蘭頹足咁多年

球證盲撚

俾錢左買now嘅屌到仆街啦

呢場戲碼咁弱已經好多人屌緊鬼啦

買左既人

幾好睇

播大戰唔駛諗啦 李家邊有咁益人

原來哈城仲係11分

般茅：嘻呀嘻呀嘻 簽左蘇蘭基

連華拿都跳船 無計

蘇蘭基真係幾勁

On99以為樓奴係般芧教頭

仲要後來知自己柒左再兜

仲話：咁都唔入？

屌

人地鎮來 唔係城

個攝記

係咪我錯覺 今場個鏡頭咁唔英超

般尼茅夫個球場好細 坐得20000人

買左英超都專登轉99台睇刷收視

細場 鏡頭好低所以咁

好撚靚

差d

伊皮差d

又中 我屌

以前白鹿徑又係好怪

跑狗真係波牛黎

條友唔識傳中仲生存到

岩先算傳得ok喇 平時遠柱見

99係咪都係colun +強尼？
強尼客串？

Jonny真心好波

12m

一人一個

講咗幾多次古天奴...

古天奴 古天奴 古天奴...

冇理由吹12碼喎.....

魯尖

屌咩

起哂腳都吹

狼狗半場過數？

魯尖射得靚

吹乜鳩

影住狼隊個4眼仔狂舉中指

西甲大撚把射完掃到腳咪吹12碼吹到2046

又12m

又12碼

又十二碼

又有

3球

第三個

三球都係12碼

雖然上半場般茅走甩手球12m
但依球都係好黑！

狼隊有樓奴呢啲教緊係柒

黑撚到